曝中國治港新策「商政雙軌制」郭文貴：恐毀滅香港

〔即時新聞／綜合報導〕日前中國官媒披露官方文件證實，中共在香港的中國國企和民企內設置「黨支部」，引發外界質疑香港「一國兩制」下的市場經濟是否已遭破壞。中國流亡富商郭文貴近日加碼爆料，中共前段時間「連發三道密文」，將治港新策定調為「商政雙軌制」，此舉恐毀滅香港的一切，未來若西方國家對香港實施制裁，香港的房地產將暴跌80%。
12月21日，郭文貴爆料，中共中央辦公廳於前段時間「連發三道密文」，將中國治港決策定調為「商政雙軌制」，要求在香港的「任何一個企業，不管你是外資還是內資，都要建黨支部」，而這就是「言商必言政」的治港新策，郭文貴還透露，實際上「這已經執行一年多了」。

中國想進一步控制香港
郭文貴進一步表示，中國除了想實現香港「基本法」第23條立法、追加香港保安局的人手，還打算增加讓中國居民來港定居的「單程證」配額，以達到占領香港的目的；此外，密文還「明確註明」未來在香港的國資企業比例要逐漸超過50%，除了金融授信單位、具國際影響力的金融機構，銀行、保險、證券信託、碼頭、通訊、民生等產業都在中共想牢牢控制的名單內。

郭文貴聲稱，如今，大多數的中國私人企業家，有基金、金融公司的全在香港，私藏的金銀珠寶放香港，私生子女、兄弟姊妹在香港，去國外也從香港轉機；相較之下，他在香港的10億美元資產被凍結、銀行帳戶全被查封，警察進去他在香港中銀大廈的辦公室，沒有任何手續或搜查令，此外，員工還屢遭威脅，實在格外諷刺。
郭文貴警告「商政雙軌制」將毀滅香港
日前，香港律政司宣布對前特首梁振英涉貪一案不予起訴，引發香港社會熱議。郭文貴表示，他早就說梁振英不會被定罪，「共產黨控制律政司，梁振英已經效忠，恨不得是殺香港人了」，因此中共不能讓梁振英有事；而前特首曾蔭權有罪，是因為他相信香港法治、不聽共產黨，因此中共就要「殺雞儆猴把你滅了」。

提及香港的結局，郭文貴說：「商政雙軌制將毀滅一切香港，地產一文不值，香港人你想過沒有？一旦歐洲和美國把香港護照取消，還有自由貿易區的待遇、香港大量的金融制度給你制裁的時候，香港房地產跌成不是20%，是80%！所有香港人都得跳海去了，（甚至）連跳海的機會都沒有！」

郭文貴呼籲，所有香港人民應該像他一樣站起來抵抗中國共產黨。他說，沉默、自私、各掃門前雪，一直是中國封建王朝對人民最大的洗腦統治手段，「記住，幫助別人家掃雪，你家就沒有雪；你要把自己家雪掃了，雪崩效應死的第一個就是你家，因為你家的地太乾淨了」。

人人都買得起樓的日子快來了

佢講中左8成啦至少，我一睇到無個企業都有黨支部呢樣嘢，已經深深明白特首點解完全無為香港人設想

每個企業

鳩吹唔洗譜 而家深圳都差唔多香港樓價 香港點跌八成呀

屌，啲港豬有喜茶飲就乜都得架啦
理撚得你香港變成點

特首就算全民選
最後都要去北京接受委任 根本就係由北京角度做事
點會為香港人諗

呼籲所有香港人民應該像他一樣站起來抵抗中國共產黨移民。

誠哥真係走得好

等攬炒

雙軌制
人地見到香港政治俾共狗入侵哂
已經收你皮啦
呢個世界邊有得兩樣都要哂
真係唔識架喎.jpg

支那人只會係自己利益受損時先會反抗，叫人抗爭
但香港人應該主動抗爭，令我地曾經受損既人付出代價

要求在香港的「任何一個企業，不管你是外資還是內資，都要建黨支部」

外資唔識走?? 冇哂外資嘅香港要個殼黎做乜??

一旦歐洲和美國把香港護照取消，還有自由貿易區的待遇、香港大量的金融制度給你制裁的時候，香港房地產跌成不是20%，是80%
快d得唔得

2020年前應該可以了

誠哥又中

一旦歐洲和美國把香港護照取消

因為隔離區差唔多價,所以唔會跌咁多?有咩關係

中國幾個特區都係特殊經濟規劃 係呢個前提下中共會列作重點經濟城市 加上基建規劃完善 所以跌極有限

呢條鳩噏友咁耐以黎講中過啲乜？
Keep住曝光度保命咋

你會買咩 同大陸一個城市冇分別

將官商勾結同到成合作，幾撚好聽

洗乜買
睇班離地藍血撚仆街已經好開心

唔好以為跌得到八成就會有你份，係都俾支那人買晒，到時就唔係行自由市場架啦

一係就講咗但冇證據，一係就講啲係人都預計到嘅廢話

打算增加讓中國居民來港定居的「單程證」配額

呢個都似，越來越多中國人月唔同途徑移民香港

香港憑咩樓價係新加坡一倍？
人地人口密度高過你，收入高過你

死傻仔，支那無野多人最多

你死撚左自然有人頂你位

密切留意誠哥動向就知佢講既野真唔真
誠哥一般都早幾年提前行動

80%
升左十幾廿倍
跌95%先正常

長和系都要有黨支部

但呢點冇驚喜

反而外資都要設黨支部我想睇點玩法，咁咪同貿易戰傾嘅野相反？我地要報串俾侵知喎，炒禍佢地個談判

香港人佔領中環
大陸人佔領香港

近中國 呢個就係重點 而香港更近廣深

佢始終都係幼稚咗D
就當佢唔係危言聳聽
佢想鼓動香港人出黎反抗
但有樓的中產富豪唔會咁勇武 應對手段都只係會準備定移民
而一無所有的平民巴不得樓價跌到PK令自己有機會上車

香港變成第二個底特律,仲有人想買樓?
同埋香港移民潮已經唔係第一次,個班中產隨時走多次

滙豐最奶共

Link?

唔買樓 咁咪租囉
樓價跌 租金自然會跟住暴跌
居者有其屋 不是夢

係就快喇

毀滅香港=阿媽係女人

閪港人

啱啦攞哂去填海整人工島

1) 全民高學歷
香港依家degree holders得適齡人口的 25%
政府predict未來20年內將會達到 33%
咁叫 全民高學歷？

2)香港人口壽命全球最高 男的80 女的85歲先死
仲要未來科技進步唔知life expectancy會再加幾多歲
目前香港 median age係44歲
等佢地死曬 2046都到期了

3) 平民偷渡去台灣 或者 返大樓租便樓都講得出
對平民黎講最緊係份糧
偷渡去台灣做黑工呀？ 喺大陸又搵到幾錢呀？
生活指數低有L用咩
收入仲低
你估班蝗點解落黎香港搵食？
佢地唔知香港物價高？
係因為 香港人工都高咋

啱呀
支那嗰啲都唔係人嚟嘅

係披著人皮嘅蟲

Twitter la

97第一次

2047前爆硬第二次

成個中國都嚴禁走資 最好既資產投資點都係落返去房地產 同樣 而家深圳既樓價差唔多香港咁貴 香港點跌八城呀 你都唔去思考下人地講過d 乜

冚家拎
一切只是剛剛開始

說好的三星期沽爆港元呢？

依家咪等跌 跌8成咪有囉

然後射個飛彈擊沉香港

他說，沉默、自私、各掃門前雪，一直是中國封建王朝對人民最大的洗腦統治手段，「記住，幫助別人家掃雪，你家就沒有雪；你要把自己家雪掃了，雪崩效應死的第一個就是你家，因為你家的地太乾淨了」。

冇眼屎乾淨盲

他說，沉默、自私、各掃門前雪，一直是中國封建王朝對人民最大的洗腦統治手段

Sad but true

寧願喺外國做人
好過喺香港做狗

深圳咪都係靠吸香港血

股市跌就會 樓市跌就未必
退一萬步講，有工開個d買得起樓咪得囉
例如依家香港失業率3%左右啦 就算失業率去到西班牙級的20%
都仲有大把人有工開
放心啦你 受惠的平民一定多過有損失的

如果香港變左同支那任何城市冇分別 咁仲有咩吸引力吸引外資 我地係國際間仲有咩地位

睇五年十年後
邊個笑到最後

人哋結埋婚生埋仔女環遊世界
你？仲捱緊樓受緊老細氣為排到隊買閪茶而自豪

邊個係生活？邊個做緊人？

高下立見啦

Fish bra

地產一文不值

魚肉好吃嗎

不如叫佢on9少陣

又話唔狙擊

NATURAL SELECTION

你都on撚9， 如果失業率真係升到20%，你會有冇把握聽日會唔會到你失業，咁仲點去冒險買樓，銀行仲點去借按揭比你？

香港好快變中國一個普通城市，有咩特色先

Bye bye Hong Kong

誠哥

有得移民 好快啲移民

咁你要問西班牙D銀行點解肯借
點解 西班牙D人 失業率20%都買到樓啦

97 03大把人入到市
如果唔係你就會見D後生喺度呻話 當時班人好命水
你自己廢 就唔好賴落人地度

有郭大俠加持支爆／港爆不是夢

啱呀，有錢佬炒完公司隻IT狗等佢返屋企燒炭死咪去Full Paid買咗佢個銀主盤囉。

罪惡之城係應該被毀㓕嘅

香港就係第二個所多瑪 蛾摩拉

由呢刻開始隨時爆 你準備好未？

叫佢快快手爆哂啲料佢 收工啦

早兩個月前實牙實齒話係三星期，依家叫我點信你郭文貴

香港人可以忍受無民主自由法治
就算立廿三條都唔會反抗
對共產黨係香港的活動可以視若無睹

但一講到錢
香港人就會好現實
香港大部分人就大的資產就係層樓
如果樓層真係如佢所言大跌八成
香港人到時就會反抗

買黎住已經好唔同

憑什麼底氣這麼足

你都on撚鳩
唔關我事梗係撐佢跌

所謂反抗都係遊行，組織個負資產大聯盟，依啲嘢見過啦

每間茶餐廳都有長開播住 ＴＶＢ 既電視機
香港人：「冇問題」

每間企業都有長直屬 共產黨 既黨委書記
香港人：「No problem」

根本唯一出路係香港獨立。一日係共產黨管治，香港人一日唔會有好日子過。

以前啲新移民CHECK得好密好嚴,而家呢?
呀蛇簽完簿揾個靚位打吓手機好過...Check 乜撚...無經正常途徑入境又點...分分鐘係內地執法既,捉到咪又係兩秒放人...

法治香港喎...算撚數啦!